阿嬌離婚 命理師曝：她喜歡「壞男人」，有個性及控制狂的類型。只是利用賴弘國，想要有個盛大美滿的婚禮，為人生留下幸福完美

賴弘國淚認「她不愛我」 命理師曝「阿嬌只是看中醫生身份」應付得很累

女星阿嬌（鍾欣潼）曾為亞洲天團Twins的成員，2008年因陳冠希拍攝艷照外流事件，讓阿嬌玉女形象大毀。阿嬌於2018年5月閃嫁台灣「醫界王陽明」賴弘國，看似婚姻有好的歸宿，大家都非常替她感到高興，但神明代言人沈嶸直言，阿嬌只是利用賴弘國，想要有個盛大、美滿的婚禮，為人生留下幸福完美的註解而已，「阿嬌完全不愛賴弘國。」

兩人在2018年5月結婚，賴弘國當時曾說舉辦兩次宴客，再加上馬爾地夫蜜月旅行的費用，幾乎快花光他所有的積蓄，而阿嬌堅持婚禮的相關支出不會花半毛錢，阿嬌說是因為不想要花錢把自己嫁出去。不過，沈嶸通靈後表示當時阿嬌「根本已經不愛賴弘國了」，覺得自己嫁錯人了，賴弘國不會是一輩子的歸宿，阿嬌覺得自己「嫁給婚姻並沒有嫁給愛情」。

沈嶸說阿嬌與賴弘國此生的緣分本來就是分道揚鑣的「無緣」，等於兩條平行線，兩人之間應該不會有太多交集，是因為賴弘國喜歡欣賞追求阿嬌，再加上醫生的身分才打動阿嬌，但是阿嬌對他的愛並不持久。

沈嶸指出，賴弘國並不是阿嬌喜歡的類型，阿嬌喜歡「壞男人」，要有個性及有點控制狂的類型，賴弘國完全不是這個類型，無法帶給阿嬌所嚮往的「強烈刺激感的愛情」，所以無法討阿嬌歡心。雖然賴弘國是醫生，但是在跟阿嬌的相處上兩人卻有無法適應的情緒問題，賴弘國跟阿嬌在一起也一直沒有真正得到阿嬌的心，阿嬌到最後也只是在應付賴弘國而已，有個婚姻的表象而已。

沈嶸直言，阿嬌與賴弘國兩人是「無緣」的關係，也沒有前世的緣分，對阿嬌來說很快就會感覺乏味，即使在一起也會很快失去愛情上的吸引力，賴弘國對阿嬌而言只是嫁給醫生的婚姻。阿嬌內心覺得要應付賴弘國「還蠻累的」，對婚姻的想像有很大的落差，一點都不美滿，經歷過後反而覺得自己單身更好，認為離婚之後自己還是可以找到內心真正相愛的男人，再把自己嫁出去。

.

神明代言人沈嶸。（圖／沈嶸提供）

講得又幾中

典型港女

無人想知呀屌你老母 立會有事呀 拉

呢度係娛樂台

關我撚事 拉

咁你死番去時事台喇

第3，4個po啦，阿嬌離婚唔使開咁多個討論啦～
樓主會唔會移師其他po吹水

我開post開係娛樂台
成班黃納粹咁樣都可以入嚟鳩屌，戇撚鳩

露底了 屌你老母

五毛/藍絲 Ban

娛樂台唔開娛樂post咁要黎做乜撚

咁撚得閒，同隻白票兵一齊去無裝起義喇

唔好剩係得網上鳩噏

係馬後炮定早排嘅old news嚟？

POST返啲閃卡好過啦,離婚關人撚事咩

唉

立會件事搶晒風頭